今天心情不錯, 進來給我幹

還眼

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「我冇嘢講」 原來有風險？被捕到底要點做？等李安然律師話你知

求幫推 推到全城皆知！

負評係俾樓主, 碌錯咗俾咗你, Sor9ry

樓主買左幾錢?

罰你去831919293

831因公事要入元朗牛屎地帶, 祝福我平安出得返嚟啦
91會揸車跑北大嶼山賽車場

$4150
31/8之前買送$20 USD STEAM WALLET
NVIDIA送緊一隻驚

俾多兩舊有GAMING OC, 散熱好D, 同埋有4年保

大義當前, 都是自己人

技嘉赌神666
真牛逼